成班撚樣又fake news

未fact check 就傳
死全家啊你地
仲有大量旅客係機場啊
咪撚再傳咩熄燈斷網

我都中左伏

fact check左？
係

好多p牌仔tim 唔係鬼都冇人信

正確，大量5毛！

機場live

有無諗過fake news係鬼

我就真係唔撚信佢會係機場放
成班人人自危心態
現場仲有勁大量旅客滯留緊

真

推!!

有

雖然我反對留守機場。
但都覺得用假消息去呃人走的手法好無恥。

差啲比佢fake 撚埋先嬲

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

1.) 集會冇經批准，黑警咬你冇佢乎。
2.) 依家擺明封機場（停晒升降），準備大屠殺。
3.) 出事時，你係機場，根本冇路可以走。

ＢＥ ＷＡＴＥＲ，睇飛機升降日日有，明天請早啦
唔想再有巴絲受傷呀

白色恐怖成功，大家都係驚弓之鳥

連仔停p牌發言未

咁T1 係咪真係會停用 巴士機鐵個D又係點

咁睇又唔係好多人

一個fake news 就反証左佔領機場是做對了
凡是敵人反對的，我們就要支持

成班5年都冇進步過

好撚fake 熄燈用埋filter出圖 小心鬼

Blcok 左佢地

快啲走啦
目的達到仲唔走？

真係笑撚左

Anyway cancel 左機呢下已經做到野 雖然好多人fake走左

正常都大把旅客係機場等飛機
自己判斷下先唔好人講乜就乜

6點啦13分啦，
頭先d清場撚去哂邊

離港停飛係真ge

美國歐洲機六七點先到

九點前應該ok

推

但斷網係真 一手fc 有live相信係記者有獨立線先做到

咁咪好大量外國人加入非法集結

雨傘試得多啦，我見到呢D消息都無理，一個鐘無理，二個鐘無理，最後不停俾親朋戚友不停whatsapp,自己最後都奶野.

啱

你個直播無左

大家應該出post話有外國親人係機場去救手足
—————————
好多警mon post
記住佢只可以肚估估去確保係咪所有旅客已撤離
既然佢地鐘意上黎攞料
我地就要用反攻
如果多人都出psot話有外國籍親人濟留機場
會減低佢地用武力程度
佢地暫時唔夠膽一棍扑落個美國公民度
push

有返啦

未發生唔代表fake news

多人訊號差上唔到網都唔知，證明連遊行都無去過

停飛係堅，但有航空公司地勤仍然要返工，我朋友5點幾返左工，不過叫佢地唔好出去，留喺禁區，現場網路較差，但唔係完全上唔到

撤定留，自己諗，大家應該有獨立思想

好撚多鬼出嚟帶風

成功了

屌，比錯左負皮
自推
721 811

咁撚多人 上網點會好

Push

推，唔好自製恐慌

冷氣軍師係咁自制恐慌 係咁撚堅既老共一早出撚左啦 就係人小先拉人 散水=玩撚完

突然大量跳出嚟講嘢嗰啲調轉聽就得

轉貼

一開始叫人走的全是五毛，根本就是土共白色恐怖的手法。幾萬人靜坐困什麼鬥獸，只要和平靜坐根本不可能清場。只要撤走就必然有先後，就必然有一小部分人最後走之前被捕。

總之小心臥底，去留自己決定

尋日前我都唔信地鐵站裡射tg

三毛同真心膠一齊吹風威力

你既對手用緊唔同既玩法
仲諗住對方會守規矩咁玩？
除非你諗到對應既策略
否則都係走啦...當發現出事就太遲

琴日就係樣版

now live

你計漏咗示威者入面有鬼...

而家任何消息都話自己fact checked

唔出手只係因為出唔到手

6:00PM
130 departures, 6 arrivals cancelled
At least 130 departing flights have been cancelled, including six arriving flights, as of slightly before 6pm.

6點後已經無機入香港 過多陣就走唔到

提早走絕對無錯

劇本到最後都係拉人 請問你有咩方法全身而退？ 定係你本身就係黑警有免死金牌？

快D走，快D走，第日再接過機

我就唔信打撚埋遊客
係機場開槍 放彈

斷你屎忽咩？一路都喺度上網未停過，咁撚多人，上得慢就一定架啦

咪撚再9up

呢啲咪就整淨係白色恐怖囉

一直都有飛機降落緊，一直都有旅客行緊出嚟，連接送都無問題，驚咩？

AGREED